番大陸用咩sim 卡

因為要陪屋企人番大陸幾日拜神
想買張sim卡大約3 gb 要4g
最好係免翻牆就上到facebook ig 個d
價錢最好150以內
我上網睇中移動有一張133 1.5gb,但太小
有無咩推介

留個名先
有得免翻牆嫁咩

btw, 上次翻大陸睇連登
全部post 都load 到
但係啲圖收哂皮
變哂真純文字版本

返大陸上網基本上3選2
免翻牆、速度、價錢
無完美

咁如果要免翻牆加速度，有咩好介紹

推一推

留名